---
title: "Xiaomi Mi 4i ★ MIUI 9 7.11.2 ★ ROM MIUI Pro"
excerpt: "Download ROM MIUI 9 7.11.2 untuk Mi 4i ferrari"
header:
 overlay_image: "https://i0.wp.com/media5.starkinsider.com/wordpress/wp-content/uploads/2014/12/Xiaomi-Mi-4-Android-Smartphone.jpg"
 caption: "Mi 4i - MIUI PRO"
category:
 - miui pro
tags:
 - ferrari miui pro
 - miui pro 7.11.2
 - mi4i ferrari rom
 - lollipop 5.0.2
 - miui 9 ferrari rom
 - mi4i miui pro
 - download miui pro
---

Hi mifans! Sekarang kamu bisa {{ page.excerpt }}. Berkut ini detail file yang bisa kamu unduh:


### Informasi dan Link Unduh

> Size: 843.21 MB
> Android version: 5.0.2
> MD5: `569acafdfd918305a205ee469671b0b6`
> Date: 11/04/2017 07:51

[Download via Google Drive](/dl/drive?id=13oaTvxGgcaSsTMloPakT_G4xO0ZcxmO3&name=miuipro_v5.0.2_ferrari_7.11.2.zip&size=843M){:.btn .btn--block .btn--danger}

**Pastikan untuk cek hash md5 agar yakin file tidak korup/rusak**, bisa [pakai aplikasi _Root Explorer_](/check-file-integrity-hash-md5-dengan-root-explorer).
Jika cocok, lanjutkan untuk melakukan flashing ROM dengan TWRP](#flashing-miui-pro).

> link official: https://miuipro.by/rommgr/device/462

{% include changelog7112mp.md %}

{% include flashmiuipro.md %}
